admin 係唔係唔會ban 任何交易post?

愈來愈多人開個ac 上來呃飯食，admin 點睇？
雖然依到係lihkg唔係高登，但都應該規管下？

搵食姐